有冇人記得年幾前大潭八千轉兩米的士最後結局係點

岩岩諗起好奇問
有冇人知結局係點

聽講Fisherman lok 去咗幫手

咁宜家條路通番未？

我係想知佢最後點走